［有圖］隨便揀隻奶

黑絲加魚網

左上紫色好似正啲

有伏味 有男人腳？

中間nike似男人

我覺得裸足通常有伏

白橙綠有90%係男人

全部都係男人腳，奶你老母

至少有一隻係女

左面黃底黑網

男人腳 不了

赤腳似女

紅應該冇伏掛

你個名

紅裙

你係咪貼錯人

唔係佢嘅ig story咩？唔通我記錯

另一個charlotte 先至岩

係喎屌
btw兩個沙律都咁正